點人數有乜鳩問題，即等於柒柒柒自己走去比人深喉插一樣

食得咸魚就要抵得渴，少數派唔肯開會就叫你去開會，咁都嬲豬唔檢討下自己